痴撚線綠van

啱搭架綠van 經過燈位 已經轉紅燈2 3秒 個司機照衝過去 左面兩架綠van差啲炒埋嚟

事後先嚇到癲